[馬會派錢] 阿仙奴拎歐聯有25倍

岩岩按左層樓買阿仙奴
今季ozil山神咁fit 點會拎唔到

各位手足係買就快 過完16強就趺架啦個倍率

係就買李城啦

李城虛火

啱借咗財仔

all in咗李城

李城咩賠率

40倍

笑左

利申： 犽狗

未抽就賣左啦

10蚊

Allin成層樓
1層換25層
做人做狗自己揀

呢樣真

將我老豆係香港既樓
加埋我老母大陸塊地
一野轟落去

25倍is 無肉